支那逼害牙朗

屌老味歐洲盃推遲一年,牙朗36啦仆街
而家老左一年差好遠,支那真係全球仇敵

自己痴埋去支那，仲要話人害你